猶疑緊好唔好高追TSLA？？

on9仔一陣drop to zero就好笑

Allin

無聊望見了猶豫
達到理想不太易

500蚊點會唔升

講真 之前跌到3百幾你唔入
升上500唔入
升上800唔入
升上1000唔入
升上1500唔入
升上2000唔入
拆股再爆上500 你都係唔入
遲d爆上600 你就笑佢妖股

入爆佢

年輕人會怪自己一直都唔敢買TSLA

硬係覺得自己一買就會有個幅 free fall gif出現

劍指500

700又話高追
900又高追
1300又高追
2000又高追
而家扑埋股
480擺明特價都唔撚入

到再拆股個陣

乜覺得tsla會爆既人仲未絕種既咩

乘勢上 不過要轉勢了 拆左股 老散應該衝埋 但反而紅燈 後面唔玩了

不嬲都係咁，震一震就爆升

未有貨係手 忍下唔怕

升唔買 跌唔買
望望下又新高

歷史會證明一齊

邊有投資包賺嫁on9 自己計風險可以承受蝕幾多就入

爆埋上800添

買返部，揸下先囉

2023年再拆股 一拆十